香港寬頻咩事？

前幾日見佢係噉升

被有線寬頻cut左。